\begin{longtable}{ | m{4cm} | m{10cm} | }
	\caption{Plano de Testes}
	\label{tab-teste6}\\	
	
	
	\hline
	Contador & 006\\ \hline
	Prioridade& Média\\ \hline
	Localização& Tela de controle de despesas, aba relatórios\\ \hline
	Objeto de teste& Verificação de intervalo de datas\\ \hline
	Caso de teste& Intervalo de data válido\\ \hline
	Pré-condição& 1 - Usuário ter selecionado a data inicial e a data final\\ \hline
	Procedimento& 1 - O usuário seleciona o menu financeiro \newline 2 - O usuário seleciona a opção controle de despesa \newline 3 - O usuário seleciona a aba de relatórios \newline
	4 - O usuário seleciona a data de início e a data final para gerar o relatório\newline
	5 - O usuário clica em gerar relatório \\ \hline
	Resultado esperado&Sistema apresenta a o relatório do intervalo válido selecionado\\ \hline
	Evidências& \newline
	\includegraphics[width=6cm, height=8cm]{PlanoTeste/teste006.png}\\ \hline	
	
\end{longtable}